我求下大家開返個twitter account

玩個twitter係咪真係咁難
我地咁辛苦先捱到今時今日
而家條戰線去到國際層面
美國仲要出手

真係需要多d人上去幫手Retwitte又好
Comment又好 like都好
令更多香港新聞同議題得到關注

個1300手足仲等緊我地去救

推

已開，推

你同我都做到ge野

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推呀 twitter戰友需要增援

你班仆街快d同我開acc

開左好撚耐 你地今日開左未？

推到連登全民玩twitter

推呀
唔好留係溫層做文宣啦！！

我唔撚識英文，都開左幫手推
連登仔圍爐托咩

開咗ACC未？
大家有分身嘅留低ACC互FOLLOW？
[url]Take a look at 共產之名極權為實 (@Lookatthestarrr):

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

我地而家日日都係twitter度係咁開新tweet做緊野架啦，仲有好多人幫我地retweet你地唔駛識英文得閒retweet下就幫到好大忙架啦

//手動轉//

好多人問「仲可以做啲乜？」，其實一件頗方便簡單實際既事就係即刻開始用Twitter (不必實名)，唔好怕羞，加入英語網絡大軍，令更多外國公眾可以好直接好快地知道香港既多角度實況。

1) 唔係多舊魚，懶得用Twitter 有如放棄一大國際溝通 + 文宣渠道。大家已明白香港情況是一門國際棋，如果想在輿論層面有多幾分力拉据，真的有需要加緊努力向海外公眾對話，而不只是留在廣東話社交圈內#StandWithHK，我地再激憤，外面有邊個睇到？難道我地想外國人係香港已沉兩年後，先喺Netflix睇到齣紀錄片知道發生左幾多事？

歐美日本甚至泰國其實有大量群眾留意香港新聞，海外記者亦主要在Twitter上搵最新動態，甚至各位如果想直接同海外政要/KOL connect (例如想佢哋向佢既千萬followers RT你拍到嘅重要影片，又或者想緊貼留意外地議員有關香港嘅言論)，大多都喺Twitter發生或互quote。勤力上Twitter絕對係可以影響外國人點樣討論/理解香港消息，而完全唔上Twitter其實亦有機會miss左頗大部份外國公眾 (not only media)關於香港嘅討論 （係呀，外國人都有唔少激烈討論，有撐港，有唔睇好，特別係多咗海外集會之後。）

2) 設計影響傳訊，有關speed & virality: Twitter設計比Facebook資訊流通更快而開放，雖然總用戶數量比FB少，但因為平台設計重點係圍繞「話題」/「即時討論」，而非圍繞「用戶」或者「專頁」，不只多政客學者記者，用戶好多都「對世界好奇」，而任何user即使三唔識七天南地北，只要主動，都好容易可以加入唔同地域文化圈子嘅討論，特別係政經新聞討論。

大家又諗下，身處外地，一個香港FB/IG朋友都唔識嘅Peter Paul & Mary，可以點樣去每日都睇到少少小島上面發生咩事呢？睇有線立場中文FB live？外媒抽出主要資料報導，最多讀到既香港新聞可能就得幾百字或90秒戲劇性場面，佢地又點樣唔使等媒體報導都可以多角度理解香港實地消息同有血有肉既本土感想，然後向佢地當地圈子宣揚呢？

即使假設你只係post下你地區一間中學罷課嘅消息同相片，只要基本註解清𥇦簡潔 (一條Tweet字數上限280 characters，寫完時間人物地點已夠，隨時短過IG coffee caption)，識用#、用相，用關鍵詞，當今時勢，「即使冇人識你係阿水」亦可相對極速地被其他地域文化既公眾關注到。

相比之下，FB難免比較圍爐(semi-closed networks, 你識佢佢識你先睇到，除非你所有posts公開又或者有個百萬followers嘅專頁)。一條Tweet可以相對極速地被十幾個唔同國家嘅人share推出去，換轉喺FB通常要先推上個好熱門既國際專頁先引起跨地域討論或分享。而IG 雖然好visual亦可以圍繞topic跨地域追post，但推討論功能有限。

3) 國際其實聽到幾多香港人聲音？香港仍然好少人用Twitter。換句話講，由六月至今，無論FB上面有幾多核彈級事情發生，都仲係靠緊比較小撮人 (小眾香港用戶 + 香港英文媒體記者) 將啲十八區既相呀片呀搬過去Twitter然後加註解，先俾到廣大唔會有香港人FB/IG/LIHKG既外地人短時間內睇到 (或俾冇駐港記者嘅外媒容易啲pick up) 同參與討論。

可惜係，甘樣當然唔夠我地七百萬人本地FB/TG圈上面既資訊快同角度豐富，亦即係話，海外公眾接觸香港嘅消息量，比起我哋中文圈內嘅消息量，依然有不少差距。用五個字形容：「唔夠人放料」，仲要加埋對著之前湧上Twitter果二十萬個同國際朋友黑講成白(好彩後來被封)既五毛用戶⋯⋯香港日日甘多瘋狂片段，港外媒體永遠報唔哂，你想只得我地自己睇到？

試想下如果多幾萬個香港人，每日將少少所見所聞用英文推出去，開發#weconnect潛力⋯⋯

Push

已跟隨

btw都幾好
少啲五毛 多啲高質資訊

up

其實Twittwr真係幾好玩

已開

!

開咗好耐啦，係Twitter 覺得好孤單

記得要去撐外國支持發表意見stand Hong Kong外國人

老老實實，你地都唔撐佢哋點引起迴響🤦🏻‍♂️

完全唔夠人

講真我都玩到謝曬

佢嗰度啲post 去得好撚快

眨吓眼又唔見晒🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

真係好簡單，英文唔好都唔緊要
打個hashtag retweet都得架

大家follow咩野

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

已開
有無邊個要推？

push

不了, 推完lihk post當做左野
光環已拎理撚得你

一定要推爆願榮光歸香港
參考沙田太古
我哋依加要開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

每日努力RT

無錯！連登個個一個twitter已經好大力量

有有人提八月十五金鐘悼念？

附埋d link 呀
整個究極懶人包

我而家都去開

但可唔可以講 開完 應該點做

（無用過 唔識用⋯⋯）

我應該做咩 搵咩

5DemandsNot1Less / #HongKongProtest
#HKHumanRightsAndDemocracyAct
#StandWithHK / #FreeHongKong / #SOSHK
#HongKongPolice / #HKPoliceTerrorism
#StateTerrorism / #whiteterror / #Chinazi

睇到啦唔該

屌哂你地 義士唔係condom啊

pull

推 twitter戰線都好重要

add 我 @kkwong7878

快速入門，教你如何用Twitter

英文勁廢都開左喇
一齊上線打字啦

已做緊，希望大家唔好再圍爐打J了

已開..

其實駛唔駛 hastag # 同 @ ？
有人又話唔好整太多
但唔整，又得小貓幾隻 like 同 retweet
圍爐打飛機

定係純粹去 comment retweet 其他人就 ok?

Hastag要 但盡量唔好用@
好煩好無禮貌
之前比人屌過

講緊唔好整到一大揪十鳩幾廿個好似FB IG咁
Tweet同留言最尾留三四個，記得揀同留言有關同多人用嘅hashtag

成日見中文tweet唔落hashtag，結果除咗名人tweet之外幾乎冇人RT
對自己知名度冇信心就加返英文tag啦

關於Twitter尼日利亞記者及假NasDaily帳號嘅一啲整合

[Twitter] 有手足整咗個五毛report list！

已開

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好啦 開左啦
老餅唔識玩
學習中

有冇推薦必follow ?

開頭用落有啲唔慣
不過用耐咗就發覺資訊多個fb好多
都幾多嘢睇吓

Trump pelosi Mccarthy rubio......

開完FOLLOW 曬美國兩院議員同 所有NEWS 再加埋#FOLLOWBACKHONGKONG 咁就可以一齊推

開咗一排越玩越順手

推返啲實用POST上去
TWITTER戰線要人呀!!!

又唔撚去前線，又唔撚開twitter，想點撚樣呀?!
快撚D同我開啦乖!!!!

retwitte, comment, like, hashtag

9.15 民陣遊行
_________________
我無野講 我要見律師

每晚花少少時間，個個加埋就好多喇

915民陣遊行

最好用英文/日文/韓文講野啊
中文真係圍爐打飛機
可以主動去覆下人地啲post

中共懷疑係香港策動911恐怖襲擊嘅證據

我前後開咗幾個acc
用幾日就話我係bot , 要我入電話號碼（唔想入）
我一個鐘唔超過10個Retweet/like
# 都係一至兩個 ，冇@
點解成日停我acc?

正式發佈 9月11日示威者向美國悼念日文宣 大家今晚12點前要對全世界宣傳好！

雖然英國好撚廢
但開美國線同時要開英國+歐盟
大專學界而家向英國提議有類似美國嘅人權法案
請大家開始多d connect 英國
包括BNO平權同特別待遇香港政治犯
但切忌踩入brexit入面

記得睇懶人包

唔好亂@ 人!

唔夠人呀

入完電話再cancel都得

記住

唔知 但我入左號碼
無入號碼真係高危

其實開得多AC都唔係有用好多
最有用係自己"經營"返一個AC
LIKE/TWEET多啲唔同area嘅嘢
例如呢排興iceborne我都叫人去follow capcom 啲嘢留下言retweet吓
如果你個AC啲內容過份單一 不停retweet同一堆TAG
佢好易就會唔count你個retweet同埋同你係BOT

我唔係同時間開
係死一個就開新電郵再開就acc
已經like咗堆明星呀 動物呀

開twitter！！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。

I daily dou twitter ga

915民陣遊行 行動分析post
勇武入嚟屌柒我唔緊要 最緊要你哋有諗過！

求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］915民陣 應該和定勇？

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

Ok!

Ok ! 做嘢!!

其實係咪要follow埋其他新聞以外既野，咩都好，影相呀飲食呀，然後留下言，然後follow一堆外國人，先可以將香港新聞spread出去？

我如果follow一堆香港巴絲，成個首頁都係香港新聞，其實只係圍內取暖？

最好啦

Pish

已開未開既快啲

我有呀
多啲share twitte link係連登
我會like and Retwitte

［港女國際線］求五大訴求翻譯版！

推
真係好簡單架乍